連仔會唔會考慮整強制2FA

同埋一鍵logout all session
加強account保安

push

原來有人一早講咗
而家有人俾人hack先嚟採納建議